【演員招募】係咪拍香港版「大叔的愛」？

又黎唔抵得我有樓有股

連登真係多loser

1人2000?

咩真正股東, 一股唔係股呀?

你「屋企」有

原來如此。

唔怪得唔抵得「我」有啦。

係啦

上少d連登，

將你既精力讀多幾錢書，返多幾日工，

你都可以有樓有股架！

加油呀！

唔使係度眼紅我架！

係咪真係變左太空倉

租晒出去啦。

btw，呢個post唔係招租。

想學下野姐，d太空倉要幾錢個

最後無買日式旅館果種太空倉，

只係裝修到個效果，慳位d，同埋用盡d個單位

日式即係邊隻？有無link share下？

我都有個200呎單位就收樓，睇下可以唔可學下你

日式果d咪成個棺材咁，係個床頭捐入去果d。

你都target呢類租客？

哦，明白，幾錢一隻左右？

唔同呀，我個個係西環，本身諗住就咁租出去，但咁啱見到呢個post，咪請教下你睇下會唔會可以再增加多d回報囉，多謝你指教先（之前想過跟你團購股票 ）

你西環既話，租畀支那港大生唔得咩？

佢地興幾個人夾租。你裝修到好似hall咁，上下格床，有個細廳仔…

common area就裝個大櫃，有鎖既，放雜物。

未研究呀，九月底先收樓

我見過有人咁裝既

叫裝修佬做上下層，有木梯上。可移走既。

上層訓。下層做儲物。趟門，入面有燈，用黎擺衫擺野。

專租畀返工既人。

係呀，本身諗住整樓梯上，因為樓底極高，不過就諗下做太空倉會唔會回報再高d咋

樓底高當然叫裝修佬度身做上下架用盡面積啦。仲使諗？

西環呢d區，一係支那港大生、一係返中環既白領